9月2-3日大三罷無人理？？？

而家個個係咪將注意力放係機場？一個post大三罷都冇推上熱門？？？ 同我推上熱門！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Posh

Push

推

三罷有好多人要時間準備 依家唔推定到時效果好難好！

推
今次罷工冇咩聲氣嘅喂